岩岩出廳飲埋杯七喜發現有條小尾巴

聽人講鰐魚仔好補
巴打呢獲點煮好?

放入微波爐大火15分鐘ok

巴青有冇常識 會爆炸

巴打
打錯字

話說我之前用4x度水溫殺左幾隻，
岩岩我發現呢隻野原來識游水
我用支叉封左個口
整左隻野落水
佢過一陣我無照佢就爬番上黎

屌你老母差d飲左落肚

算啦巴打
放過神獸啦

周圍都係
殺一隻仲有十隻

屌你老母到而家仲有陰影